一人一個nds遊戲

mario party

星之卡比

超執刀

迷失蔚藍

西格馬和聲

為你而死

cooking mama

好玩

七日死

mario

高達

逆轉裁判

正

玩過曬

Simple系列嘅原始人
除尾嗰版非常好

惡魔城

應援團

love plus

媽！好毒啊！

應緩團？

我們的太陽

任天狗。記得以前成日玩障礙賽攞冠軍

有無人記得玩過隻解迷game
有一關見到個唔記得寶箱定係盒
打開佢係要將nds主機摺返埋再打開

Pokemon bw
而家Pokemon做唔返咁正嘅劇情

toi

入黎想講比你講左先
個帶一堆人仔去打怪
慢慢執野升裝建設果個感覺

魔界女王候補生

大神傳

nds經典神作多到數唔晒

jump star

心跳魔女

ninja gaiden

佢仲有咩gardening mama個d

正!!

竟然仲未有人講薩爾達

閃電十一人3 邁向世界的挑戰

FFCC EoT

親吻那片花瓣

G Gen DS
得閒仲會拎番出黎玩

衝鋒廿一

出switch版就好

JUMP少年大亂鬥

New Super Mario Bros.

超執刀, 少有好玩手術GAME
發揮NDS 用筆控制.

唔記得點解覺得最後1關係筆

閃電11人
等緊新作

呢個真係正
砌漫畫格
上左ps平台之後好撚濕鳩

應援團1,2

呢隻有冇人記得 細個玩印象好深刻

Pokemon × 信長野望

wario

三國志大戰

節奏天國

當年幾多新奇有趣遊戲
nds pic-pix

仲有隻畫魔法陣action RPG.
(畫2個魔法陣可以整合體魔法,唔記得咩野名)

Transformers Decepticons

機戰W

想請大家搵隻game

隻game係控制一個好迷你既機械人拎部吸塵機同埋唔同既工具去幫間大屋清潔，係間屋度會遇到唔同既生物，有好多唔同既小遊戲玩，之後可以用d 錢黎升級條電線去更遠既地方探索。

動物管理員 !!

二之國定創世法典

Chibi Robo!

仲有一集叫開花吧！小機械人
NDS 最愛遊戲

牧場物語 想玩返有得追護士嗰個版本

兩隻都唔係,平面即時戰略玩法!!

雷頓教授

兩個都有玩

個陣mp3有齊佢啲歌第2集最後個兩首難撚到

d bgm好正

竊國頭腦戰信長之野望
国盗り頭脳バトル信長の野望

呢隻真係滄海遺珠, 勁好玩
唔洗搞內政,全戰棋

心金魂銀

呢隻真係勁好玩 好多種Yoshi

三國志大戰 天

心跳回憶女生版系列
雷頓教授
仲有好多
依家間唔中都會開返模擬器玩

呢隻好似係gba移植過黎

放學後少年，應該冷門，勁好玩

超操縱機械人,用下面畫面黎操縱各種機械人,有得變形為獅子,賽車或者導彈車各式各樣嘅交通同動物,又可以一個掣變成人形,記得最勁係後期拎嘅獅王,打嗰堆日文叫做人形神嘅自動機械人

love plus

仆街芒配R4金手指

一鳩嘢捉撚咗npc啲寵物

邊隻

節奏天國
玩到全金牌

Lost Magic

應該係nds最恐怖遊戲，熄燈玩最好玩

控牌攻城&集換式卡牌類別

三揀一就揀蒼月
但另外兩隻都好玩 第二集多d新野 刻印最難打

係呢隻,幾好玩,又有創意.

Sudoku Gridmaster

我仲記得要畫星開技

淨係玩過mario kart同埋super mario bros
屋企無諗過要買 只能同friend出街借黎玩
後尾電腦down simulator玩過下ff sonic呢d

勁正 勁多野要儲 超忙

真係勁好玩，除左呢兩集之後有冇續作？

BTW推多隻NDS神作：元氣史萊姆2 大戰車與尾巴團

勁正，小學一放學就玩。後期玩到一次整20個便當

puyopuyo

洛克人ZX / 洛克人ZXA

奧運
個陣同fd打得好開心

用r4 down game勁爽

雷頓博士, 估唔到IQ題都咁好玩. 用故事包裝.
不過要漢化. .

幽靈偵探 (Ghost Trick: Phantom Detective)

唔知乜鳩牧場物語

仲好記得最高難易度最尾兩手歌玩到手腳冰冷
但真係好撚好玩

得jump force個種垃圾

隻GAME正在淨係單機都有排玩
隱藏要素超多....仲要考你對JUMP漫畫既熟悉程度

機戰W
jump ultimate star

有續集架

無人講搞笑小遊戲果隻？

zelda

靈光守護者
soma bringer

二之國

其實如果出係switch都得
希望switch可以出番同款
好撚好玩
用黑龍波 天馬流星拳推人落街

冇人講符文工房？
不可思議迷宮系列
真女神轉生/惡魔倖存者

清我覺得我同你口味好似

佢之後喺3ds出過，不過係 chibi robo zipline xxx 但係一啲都唔好玩，橫向動作遊戲…

好想佢出續集呀

之前嗰隻jump force再靚畫質都無得同jump star比

有冇人玩過呢隻game？音樂同劇情都好正

不過switch 好難做番砌漫畫嗰種玩法

OG以外最後一隻真心覺得正嘅機戰
迷惘高達

個死𡃁仔瀨尿果關勁難過

FFCC RoF

魔界戰記隻企鵝好得意

原來連到咁多技
細個鳩撳都贏

絕對係 無論劇情同參戰作品都冇得輸

2018年年頭傳有DIRECT之前
佢地出過隻機械人張相 仲以為有續集

識野 好期待每用新一部機個時會有咩招用

上山有個基地，幾個男仔放學一齊去玩，好撚正

有冇人玩過 NDS 風來之西林

講親都冇人識

版權先難搞

乙女的戀革命
肥婆減肥媾仔game

好玩捉狼同捉龍最犀利

好想佢有續作

Monkey magic

好記得細個唔識玩
打呂布嗰關難打到想死

呢隻超正 仲有兩隻續集
而家 Tenet 講緊既野 呢隻 game 一早玩緊
個作者舊年有隻新game出左 都係好好

洛克人EXE

如果要駁落電視就篤唔到個mon
呢個係缺點
砌漫畫都仲得 駁落電視最多set快捷鍵

metro prime hunter
pokemon

靈光守護者

蒼月之十字架

應援團2,1

pokemon 空之探險隊

nds既ggen
火紋
世界樹迷宮
超執刀

最中意玩d 無聊game

btw 巴打有冇玩過Mother系列？又係一隻好怪雞既RPG。Undertale 都係 inspire by佢。

點解依家g gen唔出返依種原創mix原版既劇情

朋友收藏集

岩啊 加上DS一開頭自護做主線真係好正
最後仲可以叫賈圖過番黎

我記得爆機仲可以玩隱藏線
係反派角度玩
真係好正

孖車
果陣lunch 茶記幾抬係度玩
聽起歲聲聽到幻聽

雷頓博士系列

衝鋒21, 畫到塊mon都花撚晒

熱血高校閃避球

wiiu 先得
再唔係同手機 apps 連動

創世法典

Infinite Space

思鄉之風
召喚之夜

Jump明星大終極大亂鬥 PS4嗰隻完全冇得鬥
三國志大戰.天

為你而生

七日死無名遊戲

符文工房

有
本身switch今年岀符5，依家好似推到下年第一季

創造球會ds 2010

ffta2 第一隻接觸的ff game

閃電十一人
想佢出返同類型玩法game

一人N個啦

Mario 3v3
Mario kart
GTA：Chinatown wars
G gen cross drive

諗起細個玩烏龜每逢開場一野射撚晒飛彈
原因係當時覺得佢裝甲外反比較型

玩難D既話亂出輕拳會比人即時擋果下你就會定左身
比人打返好甘

閃電十一人123

原始人

心跳回憶

The World Ends with You

任天狗

無人玩過 soma bringer?

有冇人玩過? GBA都出過，勁鍾意玩

Jump Ultimate

viewtiful joe

pokemon 白金